畢業後 top up? 搵工?

做野算啦 當你讀完人地問你咩學歷

你敢唔敢大大聲話自己大學畢業呀

掙扎

敢

讀咩科先

想知讀左topup 出黎係咪一定好啲
唔係想直接出黎做野算

有好過無
當然可以ugc就最好

Top up, 日頭工作，放工後去讀就夠。
如果做文職，top up雖然癈，但都要讀，唔讀你將來實後悔。

Hd/asso , ugc , self-fin , top-up
就搵工/前景黎講 大家點睇？

咁都要問

比較想知 top-up 同self-fin degree

Top-up係Self-fin嘅一種 而一般黎講top-up係for Hd/Asso學生（上唔到ugc) 當然local degree嘅sf泛指OU,HSMC,SYU,CHUHAI個類 Local Top-up Degree比較出名有PolyU Speed, CityU Scope 當然亦有Top-up 係香港讀 但拎外國U嘅Cert(一般易收D)

唔係UGC 點敢話自己係大學生呀

咁巴打覺得 如果升唔到ugc
讀大學既SF 定係大學個仔既top-up?
姐係cityU 既 sf 定係 scope既top-up 喧

scope都local degree

更正 Local Self-Fin Degree指OU HSMC SYU CHUHAI 而Speed/Scope就Top-up self-fin degree
要輕鬆畢業黎講 一定係讀Speed/Scope
想學多小小野嘅建議入其他

Scope全部係外國degree黎架
Speed都係local